［推到有人JR］做特務警犬咁開心呀嗱，唔該議員JR攞番佢哋間懲教宿舍！

柒婆依家要任命懲教人員做特務警犬，即係佢哋要暫時放棄咗懲教嘅識務。成班藍絲鎖匙佬自動請纓去打人又有OT賺，本身啲工作屎就要其他同事食番，公平咩？！既然轉咗身份做特務警犬，仲符合資格住懲教宿舍咩？！

議員請快快手去JR佢哋個懲教宿舍資格(EO同律師朋友都話好大機會贏)，拎番佢哋間宿舍等佢哋變condom又要訓街！！！等佢哋知道助紂為虐嘅後果！！！以後冇人敢做

手足請幫推，P牌推唔郁，無限感激

試下又唔會死

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

啱，俾啲白色恐怖佢哋都好，巴打幫推得唔得，無限感激

錢

緊急法淨係容許7婆委任自願嘅人做特務警犬，冇話可以免卻佢哋本身嘅職責同唔洗番工！！！即係佢哋本身要自己請假或辭職先可以去做特務警犬，或者公務員事務局用行政手段以“借調”嘅方式處理，咁即係代表佢哋間懲教宿舍凍過水

“懲教署長係緊急時可任命佢地做其他職務”係唔包處理暴亂架師兄，如果唔係早就推晒啲懲教人員上前線喇，洗鬼7婆用緊急法同要佢哋自願咩

Tui

自膠打錯*公安條例

冇話佢放棄懲教既身份，例如有懲教成功請咗半年無薪假去讀書，佢仲係懲教身份架，但仲en唔entitle to宿舍又係另一個問題。呢個係行政上嘅問題，之前冇遇過，所以要JR下先知。雖然唔知會唔會成功，但起碼俾到啲心理壓力啲懲教特務，等佢哋唔敢做